[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2406)

正win

帕馬咁都護空門...

馬仔追和啦

維拉利爾降班啦

國米比多角

帕馬我求下你和啦。。

屌 唔知點解有預感好似拿坡咁 差唔多到又停到尾 跟住差一角

有半格執返

打多個都入唔到既，隊波真係無咩用

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

單邊11c
癡撚咗線？

今晚啲半一上盤比狗買 一係輸 一係得半格

終於12c

國米似2:0

好似冇人講葡假,雖然冇嘢講

修連卡城都輸 好有心

12c goal

西甲no goal?

終於有

帕馬求和。。。

no goal啦應該

單邊12c

帕軍上呀

帕仔

2.5s

國米殺哂即場角

西甲想點 贏緊都有角

好似得西流
一陣阿假同cf

Cf希望正氣

爆你角細

西甲場波係咪痴線，基羅納兩下明顯12碼，個球證可以完全唔睇VAR

西甲d角多到 意甲就禁爆平安鐘

邊有，咪屈

支持
數少咗獌都全格

一下手球、一下後腳勾跌人，真係可以完全唔睇VAR

今日多仔真係仆街到

多蒙 加柏 rb都三場

半二全二....

都痴線 單邊13c
之前冇一場係咁
真係殺撚哂角細

半二全三

唉，一陣allin墨假上盤3x1算

Feel 到西甲仲可以刷多3角

普馬C如何?

✔️✔️✔️✔️

幾時先三....

就快...

點補飛好

買細角就刷到傻
買大角就猜到傻

中晒西甲伏啦 12.5s比人秒爆

今場西甲 單邊13真係癡撚咗線
破哂記錄

就快？

13.5都死 之前主 單邊10個都冇 今場單邊13？

12.5s 15.5b
全炒 又洗袋

都唔係第一次，有場波皇馬比人飛身剷跌又係睇都唔睇

西假同意假有得揮

仆街，唔記得左要結算，買唔切。。

CF阿美 蒙特雷[-1] 有冇同路人

cf有

大家早晨

Cf

早晨，請問幾時先會開返投注？係咪買唔切7點兩場？

屌你老母閪獨立隊

655開

邦邦好波

獨立隊針得

讓和準備叫糊

普馬c cf 比卡超
最後200翻身3x1

圖庫曼半場比粒嚟先

單頭普馬 cf驚驚地

已買，翻唔到轉頭了
信念，訓醒收錢

半和

串咗普馬[0]+蒙特雷[-1]
好似伏伏地

上呀普馬斯

獨立1-1

獨立cup ok

普馬fg

估2-1

普馬斯ggggoooaaalllll

俾多球半大 cashed

快d 1:1

蒙特雷2-0

美沙入波

yeah 1:1 半大cashed

阿甲大哂買阿根廷波衫

半大easy

屌 炸

炸完對家入

半大炸佐 唉

差半格 快入

主Ng?

半大針

垃圾炸左半格

半和針左

唉買左主平手應該都死，一炸就冇希望只求走盤

想買cf對家

想買cf

主隊主場連輸咁撚多場都買

兩場9點墨
No goal before 28:00

盤王尼加沙
點輸?

屌你第一日睇墨假咩 成日出啦

屌你老母，真係平手盤開埋5倍幾讓一球

普馬斯cashed

9點買乜

仲以為平手有伏

墨假真係回飛反而唔撚洗驚

可能主ng 呢

神奇5c

帕丘卡？

邊場？
而家果兩場都係落飛贏喎

阿美讓咁淺

6c完？

屌 咁都有6c 係咪on9

利昂 比卡丘

Yes

同路了

Cf定利昂

帕丘卡

手腳們等我cashed咗先入波

傻友好似唔識賭

兩場大波我唔得

狗會開盤哲學:
兩場同時間嘅，揀嚟開即場嘅果多數有古惑

Cf正氣

g持cf

上啊莫雷拉

追多1.5k就派錢

9點先賭莫雷利亞
午後再賭莫雷拉

比卡超 2.5大得1.66

比卡超有冇人要角大

唔出事前？

墨假頭場開客，之後可長追主了

唔建議

有冇cf link

屌撚住

一陣有墨假盤王尼卡沙

大波已死

冰角完場

利昂1:0

Leon 1:0

半主玩完

可唔可以改口叫輸盤王
唔好再撚新賭仔啦

利昂好波

Leon 排14但禁屌頭兩名

0失球都比人開齋
cup啦CF

頂實半細

屌你老母cf

仆街cf

墨假撚狗

入左咩中位數

你地有冇發現尋日啲平手盤 和晒

8.5細 9.5細 10.5細

比d信心

俾啲信心

未

皮卡超入未

皮卡超大炒ok?

皮卡超比一粒先啦

比卡莫雷拉刷角呀！！

CF仲未cup
針了

咪鬼刷呀

比卡冰角完場

贊成

支持

批准

兩場大波已死

cf呢場先黎搞笑?

狗會唔開即場就知有問題

屌你老母比卡超識入未

黎明虛火黎既姐 CF半場就杯啦

cup啦屌cf 入啦比卡超

Cf 反cup是夢嘛

快 信左你

快撚啲入345粒

CF已死

比卡超CRASHED

Leon半客goal

得莫雷拉客隊唔入波

比卡丘仲未入？

半場cup得未

單邊7角 追和未

比卡jump 得

Cf刷角刷到上天

比卡超冰角完場

支持 冰角

比卡超

盲人足球 10射0中 假波

屌你老母好日唔買拜仁角大，半8仲唔收錢去撚咗訓，一醒全9激撚死我

比卡超 屌你老母啦

平半都讓唔起

比卡超0-0

阿美比盡受讓

有波入未。ar diu

兩射門

Icac 幾多電話？

神奇更衣室
下半場兩場主場456

繼續屌

帕丘卡1:1大家開心

讓半一呀 點開心呀

2:0 3:1就得

入波未 diu 我落去踢算

冰封

CF 神奇更衣室

比卡比一球就得

雷神唔輸波 今日騎師王買莫雷拉

尼卡沙??

CF刷咁多角做乜?

講真 都幾難會唔輸

cf試下中龍先ok？

屌你老母比卡超

兩隊主隊斷腳未

好彩介左墨職好耐

雷神唔好撚手足啦

阿美12射0中

仆街 入波呀CF

fc阿美12次射偏球門
搞咩？

CF 全隊全家斷腳啦

集氣比卡

CF 我命令你立即入波

雷神入波未

阿美有冇諗過入波呢? 刷咁多角做乜

入呀比卡超

單邊10c 有料到

整個12m比阿美先啦

仆街CF入波啦

有無尼卡沙？

仆街15射偏

阿美十鳩幾射一球都冇

盲人足球 以後可以skip

墨超最撚鐘意半細全大

墨超冠軍笑左

入未

射門15中0

阿美係咪弱智足球

比卡超入未呀屌

比卡超12m

比卡超12m?

12m

Var checking

屌你買果隊落後一定唔識追
對家就隊隊賀芬咸咁

原來第三世界都有手var

Goal

比卡超goal

比卡超GGGGOOOOOOAAAALLLLLL

11點買咩

Pika!!!!

比卡超gel

比卡超2:0未

CF入未

假波聯點可以無

比卡 GGGGGGGOOOOOOOAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLL

入了

Cf 單邊11c?

比卡入多球ok?

fg gel

Approve

比卡超快手456

2:0 完場

阿美

Cf射16球 一球都唔中

2019仲有人買莫狗

比卡超輕鬆到

比卡超234未

比12m阿美未

我都係 搞到冇曬心情賭
但又樓追返

唔好咁講 我有時都買嘅
不過唔係呢場

仆街CF肯入未

CF已死
比卡超爭氣

11角 16射 0入球

10分鐘入3球 阿美上

琴日好多閪波 白禮 拿玻璃 連psg一球收工

雷神jumped

莫雷拉rc

雷狗紅

莫雷拉紅牌

莫雷拉戰神卡已出

0-2

德甲主場都輸

Leon goal

CF 我屌你老母

利昂

cf真係cls

本來好地地買Leon 阿美冇啦啦轉平半屌引撚左我買

8x9 斷CF Ajax

利昂 比卡丘 gel得？

假波聯賽真係好 澳假墨假

又一場超高水平半下盤
尋晚推左般尼唔敢買利昂
揀左莫狗
頂住輸半啦

尼卡沙

人地兩中就兩入

你17射零中

Gel得

賀芬咸上身ok?

紅左仲勁

勁條毛

無人買角？

比卡超入多粒

21射0中

8.5b

比卡超入未

比卡超仲入唔入到多粒

朝早醒一醒 諗住買蒙特雷 但結算入唔到無買
買左CF

比卡超1.5/2入唔入好

原來阿美轉左盤 屌

Leon

狗會半一同平半轉盤根本冇咩參考價值，佢跳過半球咁轉撚唔少賭仔
明明重點係出面轉半球都仲繼續落，唔會半球贏，平半就輸㗎嘛

2.5b!

痴線 慕遜0:3

唉 比多2c啦

齋睇狗會賠率就抵輸啦

7.5s 練心

有冇 CF 同慕遜苦主

Hi

屌 買咗慕遜

有

比卡超入多球好冇

尼卡沙 屌主勝ok?

阿美22射0中就算啦

cf斷埋4x1

多蒙特 cf 慕遜 rb苦主

11點 盤王尼卡沙？

比卡超入多粒不如

比卡超比多球

Gchi

比卡超比多3角我

雷狗追和味

聽到盤王依個字就諗起加柏

屌 苦主+1
多仔贏緊3:0 轉頭3:3
加柏主場王 10連贏盤 輸0:3

same

比卡超唔入比人入

唔入

要瓜瓜先

不了

7.5s泥水啦 點會爆

中到龍未

咪撚gel屌你

反手狗

爆

比卡超入啦

無買

去啦比卡超

等賭日職美職算
500上8k變-300

反水食撚屎

1.5b都開唔到

rc左都唔入 邊有意思

比卡超100lv點輸

係到妹下妹下 屌佢

未開到姐

下場開

要瓜達了

墨假得tiger正氣

補幾多?

11點+1收息算 等下晝

點解要買比卡超大波

一球12m就妹到完場

打多個都冇全格

佢入波同你個名一樣就理想啦

瓜达拉哈拉
全场 赢盘 走水 输盘 赢盘率 大球 大球率 小球 小球率
全 10 2 10 45.5% 8 36.4% 14 63.6%
主 3 0 8 27.3% 4 36.4% 7 63.6%
客 7 2 2 63.6% 4 36.4% 7 63.6%
近六输输赢赢赢输 小小小小小小

小小小小小

goal未屌你老母比卡超

完喇ching

絕殺！

2:0

goallllll

20

sor

1.5/2 B!!

比卡超GGGGGOOOOAAAALLLLL

終於入

ng goal

Yeah!!! 2:0全格收錢！

比卡超gelllllll

瓜達 $50 ！

屌你老母狗會 入緊6倍ng 封撚咗我

正式宣佈 老虎 比卡超 都係正氣球隊

收錢了

8.5s gel得未

11點買乜呀咁

Ft 2:0 6c

老虎都係最後先兩粒
都危

Pikakakakakaka

利昂 比卡

CF無射正過 垃圾

瓜達拉哈拉

盤王對家

11點和

Ok gun

買左主勝小注

派未呀 唔派點買

瓜達拉哈拉 半客!!

瓜

又skip得 唔派

買唔切 未派彩 等澳假先

打邊爐算啦呢啲垃圾波

馬會網頁真係垃圾黎
賠率已變 F5完又係一撚樣
屌你老母

唔記得墨假即場角都要等成2個鐘先可以收錢

全部都派過 唔止角球

冇派

盤王尼卡沙!

阿美利加

等澳假

用手機
用網頁買即場成日買唔到 好on9

手機都一樣

瓜達差啲入

有無 link ？

果下賠率已變 成日都要refresh多幾次先轉

手機再改賠率再禁會買到
網頁 成日load load load 買唔到
買ng一定用手機
事前就一樣

盤王gogogoo

新一年 我信尼卡沙

企鵝直播

瞓醒覺發現九點兩場墨假半一華麗扻頭埋牆 啱啱調返轉

哈哈入未

平手盤王

盤王半大

cf 加柏
累死幾多人

阿德 走
格雷特霍夫
柏林聯
切爾達
獌連
RB
慕遜
狼堡 走
漢諾威
水晶宮
阿妓
米禾爾
愛斯賓奴
拜仁
西布朗
基羅納
普馬斯
利昂
帕丘卡

麻麻地 好彩都有贏

有冇墨超直播link?

半場就4c完好無 4.5s啊

屌

半大

點解到瓜達盲人足球
場場盲人足球都買中

瓜達 goal

0 1

瓜達goal 屌買唔到

Goalll

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

fg

own goal 屌

好波

收左錢 尼卡沙條友

GGGGOOOOOAAAALLLLL

盤王又輸

拉哈拉頂住

信啦繼續信輸盤王啦

拎完黃牌再入自己龍

唉 澳職再追 好在細注

尼卡沙goal

今日墨勝 本田復出

即係要買對家啦

入多球半大

我瓜輕鬆

我瓜快手456

艾華on9仔

屌你咩盤王

追和先得唔得呀

屌你老母馬會
賠率已變買唔到瓜達

入佢3456

瓜瓜贏硬咁款

瓜！！！！！！！！！！

M狗今日幾準喎

瓜 比卡超 cf

盤王

奇蹟半大

盤王追和先ok?

追和半大

不嬲都準 唔出姐
鍾意屌鳩連登仔驗腦多啲

瓜瓜

拉哈拉比多球半大

支持盤王入佢老母

墨假又殺一大班半大狗

盤王 快喲入多粒先啦

盤王係咁刷角 冇喇冇喇瓜達

絕殺半大

入硬，信我

咁富咸輸幾多

一場姐 追撚返晒啦

好似唔至 rb 狼堡

都話改口叫輸盤王啦

買左10蚊客主...求下半場反CUP...有無同路?

尋日成日輸得富咸rb呢兩場

信富咸頂到我曼要驗真d個腦

賭球買愛斯賓奴了 有武磊 條友腳頭幾好

本田復出變到更加難撰

武石石石

珀斯作客冇想像中咁勁

閪波嚟 唔撚識反底

瓜達穩了

尋晚賭三場
兩贏一輸
2k上6.5k
又係時候cashout

次次講盤王都係閪

懶獨特

其實係連莊都未捉到我曼條路

因為我曼太勁

琴日尻柏

你點收到風 本田復出
我個球探冇講

馬會分析

本田ig寫i am back
睇左個陣先買

拉閪拉

11

1:1

反cup

盤王cup?

屌 瓜達

盤王快cup

鐘聲響起反cup的訊號

瓜達

似真係今場復出

小小小小小

無波入了

Cf廢到俾人炒

。

屌你老母瓜達

病童？

Jump

屌你哈哈入佢啦

整咗條8x28
珀斯 貝迪 諾域治 海登 李城 南特 蘭斯 雲達

純以少博大 心水以尾盤為準

2:1

盤王cup!

卡沙！

屌2-1

唉要驗腦了

傻閪

客主頂住

收皮啦頭肢狗
你出水未呀

要信盤王了

2-1

盤王呢兩隻字唔到你唔信

盤王 屌

呢場應該和㗎喎

Cup 上cup

秒cup

反cup只需10分鐘

有人要

Cup啦瓜達

又cup

最好和啦

Cupped，冇開即場，真係慘

瓜達屌你老母

點會走盤咁冇癮

邊有應該唔應該

2.5b casheddd

盤王頂住!

走盤啦 唔想針

和波未

入呀屌你老母瓜達

唉 CF今年咁鬼廢 輸左幾次比佢

俾人入3球

瓜達係咪弱能人士？

盤王 輕鬆啦

賭到冇信心 唔出啦

應該係 三球都係盤王入

Diu 追和啦

盤王水泥gel

100%
2-3

紫蛇推到第幾口？

買盤王既gel定頭去馬會收錢

一早斷佐

連輸3注

追和喇，屌你老母

其實肯和未

想轟珀斯回血 但又驚本田翻嚟反底..

希望走盤

財散人安樂呀

輕鬆到 買客去驗腦啦

強強對碰，下盤必定有利

盤王gel

呢樣真 榜首大賽好似買即場好d

小哥達

紫巴100%
all in了

進化未

快反唔該 走盤都好

Ok 哥達

Cup呀瓜達
屌到無氣

比人cup真係on9

客中到龍先講啦

有本田真係多左變數

明神原來又中角膽2x1
天拿 10.5 10c ft 半3全10
拜仁 9.5 9c ft 半8全9
勁到

原來馬會賠率已變係唔想我買瓜達輸錢
多謝馬會

尼卡沙咁盡力踢做乜。。。

珀斯作客賣分俾墨城 主場賣俾阿德

12M?

3-1

仆街

盤王12碼

屌你老母

2-2

墨勝要了

Diu , 買錯客隊

醫生gel到俾人cup

12m好難入

黑撚到
琴晚德甲盤王開始黑到衣家

呢樣問山雞

瓜達食屎啦屌你老母

痴撚線二場平手盤都開到讓一球，唉冇買尼卡沙

12 missed

到底31定22

gel到cup

痴線

無gel過

冇力射中間

21

Missed

笑死

主隊好尊重對手
明知係唔應該12M
HEA踢

邊隊12？

你笑尻盤王尼卡沙

邊隊miss pen

尼加沙gel得

仆街瓜達入啦

屌你老味咩12碼軟射

岩岩主。

尼卡

唔好俾假希望撚賭仔啦

有咩hint ?

笑鳩佢唔係gel

買主既咪撚gel啦

瓜達cup

暗湧

主gel晒頭到左馬會你同我12m唔入

無
頭先買極都賠率已變 買到封左都買唔到姐

尼加沙個盤點會輸！ 連和都冇機會

2:1劇本

一陣客？ 只求走盤

屌
由德假開始連針幾注

55

緊係gel啦 盤王點輸

瓜追和派10蚊

Me too

尼卡沙呢d100%波又沒買⋯⋯⋯
買閪波瓜

尼加沙贏撚硬！

全中

多謝喎 lm

反gel

收返佢喇！ 冇可能和

贏撚緊唔gel等幾時

分10注派
每注1蚊啦
個個有份永不落空

3-1未

奇蹟!

客12m

哥達拿查拉12M

miss

求入

生生性性

１2M

又12

屌你啦

本田sub

到客12M

假波黎
明明條友仆低佐
都掂唔到隻手

2:2

唔入對家入

有手球？

尼加沙贏硬

12M唔入即刻比人入12M

睇黎以後唔好買墨假 假到

2:3ok?

2-3

盤王！！！！！gel

Pk真係追和 要派10蚊了

屌拿聲
客隊條撚樣又係HEA射中間

Lm

gel乜尻呀

走盤 super

集氣

哥達唔係og同12m真係唔識入波

2-3叫爆區

3-2啦

Cup上cup!

3-2未

我屌 球證買左客隊？

我要1蚊
其他益其他巴打

笑你老母咩 屌你個閪

尼加沙點會輸， 你地識唔識賭波

10元是英磅嗎 lm等派

瓜達GGGGOOOAAALLLLL

Cup his mum la

下場

再goal

本田後備 即刻回飛

Cup呀瓜達

唔通要2:3

Cup盤cup 走盤都ok

主gel晒頭等收錢

尼加沙穩到呢

只求走盤

3-2叫爆區

尼加沙贏鳩硬

瓜達食撚滑

繼續gel!

2：3啦係都叫

尼卡沙岩岩12m咁都miss

輕鬆到3：2硬

尼加沙gel 得

cup上cup

屌 12m點輸

劇本要輸

唔全要

唔重要

尼加沙大大力gel

盤王讓完own goal又唔射12m 仲比人12m入埋
乜瓜達咁仆街恩將仇報

3：2未，主gel晒唔想洗頭

咁都冇即場

Diu 2:1叫到走盤已經收貨

你有睇佢射個球就知假波

中間回傳咁款
完全無力

尼加沙大大力gel撚硬

本田後備 大家點買

光輝 1.9 > 1.77

又miss12m on9

2:3 在望 尼卡沙讓到咁

尼加沙gel

gel！！！！！！！

Super

3:2

2:3

有即場買撚咗客ng啦
屌你老母死狗會

Cupped

2-3
盤王

10蚊都唔比我唉

Goallllllll

集氣成功 唔洗輸先

再追3.5大係咪好不智

Gel乜9呀

Blocked

輸盤王

買唔到 瓜達 jump了

法國我依到po 親飛都唔中，我私食算，希望各位手足唔好jer 我

買主驗腦未

瓜達哈哈哈goal

2:3 瓜瓜

拉哈拉

on99 成班gel撚尻

打錯sor

反gel撚黎啦

cup 上cup

Lahalaaaa

12M唔入比人CUP

瓜瓜手足不要gel

M狗收錢了

輕鬆主反手gel

Cupppppp

屌你老母咩

gel頭撚同啱啱jer買客嘅手足

輕鬆輸

跟本就客贏，gel唔gel你都係要輸

12m唔入個陣已經知會咁 有即場一定買反勝

放心尼加沙會追和

瓜達gel

尼卡沙假撚到

明笑鳩佢啦 柒撚到咁

2:3？

DLLM尼卡沙

散你老母閪呀

2:3好波

完場未 感動

我瓜

快手俾返球12碼主隊啦

瓜達gel到爆

尼加沙班Gel頭撚呢

Cup上cup

好撚假

完未，反手gel左成20分鍾

3-3未屌你老母

瓜瓜頂住

盤王喲球員都唔係踢波

岩先主gel咩

上水啦頭肢狗你條傻閪

咁ge劇本冇即場唒曬

弱智

睇live 都覺得好假

根本係輸盤王 成班傻鳩

盤王尼卡沙！

佢地反手gel，明顯到

今晚有冇同路人？

hi 盤神買左客叫下得唔得

立即完場

盤王is ging

有無手足知今晚仲有咩盤王

咩事

有無得睇返岩岩條7頭射12m無力到傳波咁

連登波台又一笑話 墨超盤王

叫得做盤王都係尻

紫巴中到啪啪聲

12m 射中間無力 好戲赤

亞洲球王 未來熱

有種就3-3

gel唔gel咪又係輸，你估無gel就唔洗輸咩

屌 一早就針

盤王入三球加12m無得gel

3:3

33

假到

咪就係

笑死 假到

3:3!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑4

跟本主隊注定要輸

客gel咩

頂撚實 俾走盤得唔得

係

一開live睇 33

真係和

屌呢場on9波

2邊鬥gel super啦

fake¿?????????

super

ok

咁開心打和啦 super

墨假真CLS

後備

有冇人話我知係fake

牙普出墨勝 識買了!

笑撚死

入來做咩

杯埋佢尼卡

Real

和先係劇本原來

中啦屌你 3-3

炸

好假

2邊on9鬥gel

super la
夠膽4-3

場場平盤都走盤做乜撚

又33 諗起多仔

SUPER!!!!!

[+1] gel得未呀

劇本和

Gel 呀拿
開個和俾佢

33ft

墨假真係引人入勝

其實呢球都幾高難度 要最後30秒咁樣假好難 應該真波

一定係炸，墨假唔會super

新年和和氣氣咪幾好

澳職點買

笠死 super

走盤好波
下場有盤王都唔撚買 贏埋都唔夠睇個心

澳洲 墨西哥都係假波

客和都好

成場波心情好似過山車咁 買左盤王走盤都笑

Gel la

同路就咪撚屌鳩我啦屌你老母

唔信今日澳假又唔入波

慘 最後都係走盤

cls

又綠字

買2-2 開3-3
頂佢

真係痴撚線 呢幾日極多假波 多仔 盤王

咁樣走盤無嘢好講

珀斯飛得去墨爾本都暈左啦 allin勝利

尋日加柏真係

出面0/+0.5

係 最尾果球睇live 真係死角貼柱入
假到咁好技術 抵輸

珀g平手高水盤想要

我平手盤

啲波真係好撚痴線

多仔先係

吹牙

屌你真係賤種嚟

阿積狗

馬會墨勝轉平手？外圍都未轉

1.8 平手 狗會

墨勝出左陣

墨勝仲讓緊平半出面
柏G有得受半球好吸引

本田後備 要柏g了

本田後備

想要柏g

唔會又平手走盤掛

一訓醒又針，以後blacklist cf了

柏g gogogoogogog

走咩盤呀

想問下點解依家幾個球探都無左馬會

盤王又有得呃飯食了

大陸放假 冇人filter 揀全部啦

唔該晒

出左陣就轉盤

托禾倫都冇

又打情罵俏

珀g了

用女子賽作準

大陸仲放緊新年

基歴治冇出?

通常話無出邊個人 留力 最尾都

好在有卡斯度

冇本田???後備???

其實做乜唔出托禾倫

對

引你買客

買定半客先

檸檬盤？

邊到似檸呀...

冇托禾倫
要光輝了

又一個平手盤和

今輪好似全1.5s

大波都開唔到

all in 珀芝

今場似半細全大

明亮9.5 細

同路

客大船 仆街了

轉頭上黎睇下 買連登大船對面
呢個星期咁樣羊左幾千

成班神燈

型撚到

明神

1400 9.5s @ 2200

主客 主客 等cup

主客 客主

加栢多仔 馬會cashed
澳假派錢ok?

你呢？

易勝博撚賭仔

呢個買得過講真 各買100

同路祝羊

認真 留意咗成個月 10次大船九次都沉
唔信自己試下

咁你今日買咩呀

珀g fg 2倍試下

無大船唔買

祝發達

珀芝開大

話時話
上場墨勝主場有honda 都輸wo
今場仲要honda 後備

珀芝光輝了

又航母